［有圖］間房有勁撚大隻蚊點算

攞拖鞋打

擘大口食咗佢

MCU第四階段巨作：
香港蚊俠
Mosquitoman in HK

你已經成功做到第一步
就係上連登問

接下來點做就唔洗講啦
加油

長腳蚊就應該唔會吸血既
所以無殺傷力
就咁打死佢就ok

真係幾撚大

引入佢嘅天敵 ── 青蛙

之前入咗隻，打撚死佢

公蚊唔咬人

似係草蚊 唔咬人

Ps 9up

津路水炮ready

weeeeee weeeeee

大蚊唔駛進食
放心 唔會咬你

幾錢入

平時咬人果d雌蚊咁細隻，公蚊咁大隻，係咪㗎，咪吹水蝦我哋城市人唔識喎⋯⋯

試下入佢中路

草蚊黎

隻腳長到

淨係食草唔吸血

放佢出去，之前屋企都有隻咁嘅野飛入嚟，打死左之後臭到仆街

呢啲大蚊唔吸血，冇咩害。
我之前屋企都有近天花板，用dyson吸佢，之後佢會暈暈地，再拎去垃圾房放生就得。